當大家意志被消磨，呢樣野就係敵人想睇到既畫面

大家一定要繼續堅持自己既信念，

如果最後都係輸既話，所有以前做過既野都係都係白費。

希望大家唔好忘記自己目標係咩野。

做所有野都要隨機應變但唔係抱怨同退縮!